【預言】為集中應對疫情防控工作，我方將暫緩執行第一階段貿易協議條款，恢復執行時間待定。

【純屬預言，如有雷同，實屬巧合】
為集中應對疫情防控工作，我方將暫緩執行第一階段貿易協議條款，恢復執行時間待定。我方期待友方，能以人道主義優先，與我方一道，就維護世界衛生安全，發揮積極作用。

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

勿做freerider
幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

侵侵理得你，make America great again

又嬴 係就快輸到自己渣都無既時候 先自爆

ok
加稅

工廠都唔開工仲有鬼出口咩

欲練神功 引刀自宮

中哂

所以佢哋口交部未係度講美國冇「實質」幫助囉！諗住賣緊慘逼人地放佢一馬。

仲有，英美兩國撤僑嘅飛機上其實全部都有大量救援物資，但係就低撚調處理，小數支那自媒體係度打飛機話支那幾撚受歡迎大家齊來施援。事實上講難聽啲係威逼利誘以人地僑民作為籌碼去索取物資，令人作嘔。

【中美貿易戰】疫情未平息 前官員露口風：或以「不可抗力」為由不買美貨

貿易協議係咪執行緊？